[廢炎?] 兒童醫院1歲半男童初步確診 與母均帶病毒抗體 料曾受感染

何婉霞稱，該男童原定昨日入院進行已預約的小童疝氣手術，而兒童屬保護群組，為謹慎起見入院時為男童做檢測，結果發現其體內有抗體。他被送到兒童醫院的隔離病房，今日轉送伊利沙伯醫院檢查。醫管局與醫院感染控制組、衛生署商討後，相信男童沒有傳染風險，故未有病人及醫護人員被列為密切接觸者。

又一單無啦啦感染左 無病徵 無啦啦好返 識行識走 驚乜?

真係廢炎

唔知佢好番前有冇將病毒散播出去呢
依對母子都幾好彩

好多單都係咁
廢就廢啦 世紀疫症喎

後生又健康跟本容易好番，只不過後遺症就唔知點樣

識行識走 唔用藥會有咩後遺症

巴基爛坦

恐懼撚： 咁先恐怖

傷風檢測劑？